Hkprotect 暫停營業

14/8/2019 公告

本店暫停營業直至另行通知。
12/8/2019 緊急公告 – 跪求支持

本周未我地有手足俾強力部門捉到，被充公左三十多萬元既貨。本店將重組人手、搬倉庫到新的地址、及暫停所有從中國入貨的渠道。海外來貨渠道不受影響。

現時本店將暫停接收所有新訂單。舊訂單將排隊寄出，由於現時只有海外進貨渠道通行，客人收貨時間會由現時約兩星期增加至一個月以上。

如客戶需要退款請inbox/ email 我們。

因重組事忙，現時未必能逐一回覆留言，請留言後耐心等待。

請對我們有信心，我們將於一個月內重組完成，繼續為大家提供成本價之貨品。

唔知重會唔會送貨/退錢

0818 維園

hkprotect 真係好偉大

香港海關

正經post有人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

訂完野冇耐 唔知會點處理

推，可以點支持

比人捉係咪而家話禁止回港果兩個

係咪林卓廷FB 講個兩個

大陸海關？

我係店主.

多謝大家關心先.

現階段唔方便講任何野, 你懂的.

要退錢FB inbox

加油支持
再帶出同大陸做生意有幾危險

如果大家有經濟能力就盡量唔退錢，當係支持佢地